中國絕對有必要繼續二孩政策

雖然出生率低
但出生人數每年都超過1500萬人
（1500萬*75年= 長遠變11.3億人）

三孩政策，係碼等出生人數變低過1300萬人先（長遠少過10億人）

要全面開放，等出生人數1200萬人先

要鼓勵生育，等出生人數低過1000萬人先好做

要硬性強制生育，就等每年出生人數長期低過500萬人先好做

至於香港，起碼等出生人數每年長期少過30000人先好做鼓勵生育措施。仲有，就算香港人唔生，淨每日150移民（每日150人，即每年55000人 * 85年 = 470萬人）已經夠逼死香港人。